一人一部2手車俾新牌仔操車用

3-5萬內
車少問題
想同大家和你塞順便操下車
Honda stream點睇？

Camry 唔錯

Ae110
買完仲有閒錢執靚仔架車

Jazz

但唔係90年代車咩 燕梳唔會好貴？

如果 Coralla / camry
邊部好啲？

個人建議就camry
車屋企人都舒服d 又好力d
不過架車長d
要適應下 新手揸熟左 以後換車都冇咩車你唔識揸

油方面會唔會好大食
主要行市區東廊呢啲 大約每日來回35-40km
同埋有無話咩年份好啲

我揸緊06年轉款
油耗大概1.3-1.5一公里
揸左一年都冇咩大毛病

stream rn6 揸左兩年
無病無痛
size唔太大
油耗我主要行高速加星星大法就1.2-1.3
不過避震同隔音差啲

z33

我以為油耗要1.5
Stream內籠空間大唔大

Camry內籠大唔大?

小弟後排車三個高大frd都冇問題

你係長期車3個高大frd？
如果長排一個人油耗都係1.3-1.5?

架車都算好力
所以基本上 一個人係1.1-1.3
full load就1.5左右 睇下你行咩路多啦

思域fa1

睇你揸法
大腳又行市區咪1.5

內籠唔細，未算大
不過中排一定好過普通平價房車 eg Nissan tiida

都唔知點解新牌仔要特登買架車操

要操就補鐘啦，買完又賣貪過癮咩

補鐘根本哂鳩氣比錢人賺，路面野真係要日操夜操先會練到臨場反應，我覺個

Is200

Echo

lancer

ES8 ?

其實高速1500CC油耗同2400CC可能唔係差好遠
Corolla行100要 2400轉 Camry可能2000鬆d

Wish

swift

搭單問，5.5個棍波，係咪唔同？因為公司架車變左水間柱，我分唔到波段

新手問 係咪真係每個月維修保養$2000 ？

見5+2 後2個位可以縮埋
個一個縮埋夠唔夠位放啲露營野？

你試下 左上係一波定係R波就知道啦

我就係試左，發現r係左上，同之前貨van唔同，左下應該一波，但好無動力，感覺停車起步都做唔到，跟住分唔到中上中下，中下又好似分左小小同右小小兩個波，最右上應該4波。點解啲人要換水晶棍

今日用左中下，同中上起步，有咁情況，有時會放哂離合器俾油都無力去

巴打幫幫我

其實就係咁 二波起步 之前玩人地5.5要到4 5波先有速度上嚟

咁波位置係點

尾可以摺，摺左都幾大下
如果放長既物品可以訓平埋中間，同尾排可以同水平
唔摺的話放嘢就真係難啲

揸緊Corolla,完全冇樂趣
新手勝在車仔細易泊無咁驚青

ne121? 無樂趣？
踩過部車未先
上到4 5千轉1個人個陣
d力都有番咁上下架wor
當然係同番同價位車比

Jazz / Fit AT
慳油
車細細泊車好方便

唔會

121都叫有咁上下
我想知你揸過咩車可以仲冇力過121

新牌記得要買有尾嚟操
你習慣架唔夠4米長既冇尾車, 第日想轉返架大車又要重新適應

咁嘅價位嘅車 道力想有咩要求
起碼踩到4 5千 kick down完都有少許快嘅感覺
已經好好啦
你同d貴d嘅車比緊係無得比啦

基本上 我買返嚟 只係換油 冇乜整過

我會試下泊街先

bmw e90
好揸
係食油dd

開始留意緊屋企附近D

無錯121
首先要上到四五千轉，踩盡地板油都要啲時間先上到百二三轉個頭就比其他車隊尾

MX5

Jazz Gd 果堆1300cc掛

isuzu
R246
N
135

45中間n

legacy

Miata
Is
Always
The
Answer

Swift點睇

Camry好似都幾大部㗎喎

stream 一流呀，好揸實用易睇位又好力，油費唔貴，少野壞多零件易保養。我揸過4年無投訴，係車架偏軟，隔音爭d

Jazz 亦ok.

Hino 300

cube /materia

俾多少少10萬以內可以有咩揀

我都想買架jazz 儲下ncb 同埋操下

報咗筆試未？定考完牌無撚揸過？

想買
但而家見二手na都要七八萬

btw新牌仔mx5燕梳貴唔貴？

傻仔，十幾年牌啦我，日日都有揸車

你就好啦

唔該師父
玩左幾日摸熟左
發現搵食司機有禮貌同有車品過私家車

補鐘唔實際，真係操去做職業司機，又有錢，又免費操車。

我2號p牌第一個月就去操勤力德
3號p拿完牌第日就送外賣

黎緊教船，睇下有冇開船既工操

WISH

Is250

揸緊，都易上手

我覺得唔係，愈揸愈發覺d人點解叫小巴佬同的士狗

應該咁講車越細越仆街

車大車細都衰，暫時唔多私家車玩我，反而的士狗，小巴佬，泥鬼真係好乞人憎

早兩日先有架泥頭車見我p牌cut 線篤油隊鳩住我

巴打我有架08 FIT假日車放緊
有係性趣

有次我行緊慢線，跟牌+5 km/h嚟行，後面架泥鬼係咁推我，推到我跟牌+15，推推下我愈行愈慢，之後佢抽出中線，想過我又過唔到，之後佢跟返我尾係到閃我高燈，嗰次真係比佢推到唔想同佢玩都要玩下佢先得

操車嚟講rumion都幾好

想問下雙田2手係味買咩年代都無所謂？

KIA Morning

Echo新款

2手mazda 3 2017 150k 玩得過？

Budget預3-50k內

50k夠買2010年Jazz啦

巴打放咗未

不過要07年打後，07年之前好似有啲用cam帶，10萬公里就要換，07年打後用cam鏈唔洗換。
同年份日本車計，佢都算最平。20-30k都買到架狀態唔錯嘅車，原因係cc 大蝕油錢牌費，車身長難泊車。不過真係比其他車舒服，油費如果多數行高速都唔會差細車好多，泊車就當歷練啦，泊慣大車遲啲轉其他車都冇問題。

揸過Camry hybrid，泊車唔算難，同埋真係好舒服

普通車位冇問題，平時泊街搵位攝就難啲，加上舊車未必有後泊鏡。
利申：日頭出街多數泊停車場

咩配備先

3萬內有咩好選擇？
sienta/spike如何？

全港任泊 唔洗留意啦

Alfa mito

各位點睇fit hybrid?
我主力睇08-11嘅Jazz/Fit
好似好少盤
同埋07前嘅係咪預咗要大執